西九高鐵站既設計真係世界級

好難搵到個鐵路站既設計如此摩登

呢個咁多層有排燒wo樓主

著左燈幾靚

陰間式摩登設計

放眼全球都冇任何車站比得上
已經去到國際機場level

想葬左成個香港佢

推

客觀黎講，設計算係好時尚啦
主觀黎講，屌你老母臭閪嘥9晒啲公帑請班蝗落黎

上次講完車站好溫暖就出事
今次

會點